拎細個dBB高達亂砌

細個連HG都無錢買，唔玩FG自然會買BB高達。
今日屋企搵返d BB高達已經隻隻無左忽
於是就將佢僅有既殘件合體

我都唔知點叫隻野好
有無巴打一齊些牙下

叫蝴蝶高達

點解呀

合成獸

命運自由高達
Destiny freedom

sd得得b高達

創建十字高達

仲有一隻係裡面架

大哥哥...

GP-01

有無人都有砌呀

第一眼個感覺